====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: UN TRAVAIL DE DIALOGUE Ariella Masboungi  : Fin 2010 , vous êtes donc à la tête d ' une double structure , à la fois OIN et epa  : un outil tout-puissant ou bien limité si on le compare à ce qu ' ont été les villes nouvelles lors de leur fondation ?
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

